\hypertarget{ux30d5ux30b8ux30d5ux30a4ux30ebux30e0ux3067ux5199ux771fux3092ux64aeux308b}{%
\chapter{フジフイルムで写真を撮る}\label{ux30d5ux30b8ux30d5ux30a4ux30ebux30e0ux3067ux5199ux771fux3092ux64aeux308b}}

sikutu twitter:@hiro\_sikutu

\hypertarget{ux4f7fux7528ux6a5fux6750}{%
\subsection{使用機材}\label{ux4f7fux7528ux6a5fux6750}}

ボデー:X-M1(中古で１万) レンズ:XC50-230(中古で1.7万ぐらい)

\hypertarget{ux30d5ux30b8ux30d5ux30a4ux30ebux30e0ux306eux30abux30e1ux30e9}{%
\section{フジフイルムのカメラ}\label{ux30d5ux30b8ux30d5ux30a4ux30ebux30e0ux306eux30abux30e1ux30e9}}

フジフイルムのミラーレスの特徴
AFの遅さ以外は素晴らしい機材。aps-cのわりに高い高感度性能、
優秀なとって出し性能、使いやすいカメラ内現像、
機動性を損なわない重量、キットレンズでもしっかり解像するレンズ
何よりも素晴らしいフジの色

\hypertarget{ux4ee5ux4e0bux64aeux3063ux305fux5199ux771fux90e8ux8a8cux306eux30d5ux30a9ux30fcux30deux30c3ux30c8ux306eux554fux984cux3067ux30e2ux30ceux30afux30edux306eux307f}{%
\section{以下撮った写真(部誌のフォーマットの問題でモノクロのみ)}\label{ux4ee5ux4e0bux64aeux3063ux305fux5199ux771fux90e8ux8a8cux306eux30d5ux30a9ux30fcux30deux30c3ux30c8ux306eux554fux984cux3067ux30e2ux30ceux30afux30edux306eux307f}}

\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[height=160mm]{images/sikutu-01.png}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-02.png}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-03.png}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-04.png}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-05.png}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-06.png}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-07.png}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-08.png}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
    \centering
        \includegraphics[width=120mm]{images/sikutu-09.png}
\end{figure}
